今朝做完激光你問我答

訓唔著

聖誕快樂

脫毛定矯視

矯視呀

有咩感覺 點解要做

驚唔驚？

幾錢

你仲玩到電話嘅

幾多度？

我一年前都做佐，好正
萬幾蚊就唔駛煩

利申: 散光400幾度，唔戴眼鏡同盲無分別

邊間做

三日前先驗完眼今日就做，
做之前等左大半個鐘，都有啲緊張
上到部機果陣其實個心情重未準備好
跟住佢就升我上支槍度，佢叫我望住綠光
點知5秒都唔知有冇就射完，比想像中快

想考紀律部隊

少少啦，但等緊果陣，比我做先果個人勁快做完，醫生又話佢做得好好，又話傷口埋就好好，心唸邊有咁快

Christmas 優惠兩萬七

做完果下大約300度咁但勁濛好似有霧咁
宜家100度咁但都有霧

散光有冇話貴d
我都係散光勁

要幾耐先可以完全好哂

好期待霧氣快啲清
巴打smile 定lasik?

香激

左474
右700
各打百鳩幾度散光

洗唔洗係隻眼到開刀

一樣價好似

有冇做完一兩年既巴打係到?
想問你宜家既度數有冇反彈?

要開個4mm傷口拎返塊野出黎

好似條片咁，慎入

我都想做

左眼700 近視 400散光
右眼就600 加300

會唔會無得做

佢話一星期會埋口，所以呢7日我對眼都唔濕得水，游水就一個月

係咪跟深淺度收費 我又近視(四五百左右又散光(兩百幾)

邊到做?

無，一樣價, 佢係散光同近視一次過做嗮
我係因為識人先平d
原價都要兩萬(兩隻眼做嗮)

近排有覆診，無反彈

要驗眼先知，角膜厚度好重要，如果天生比正常薄就算100度都唔做得，不過唔常見
Smile好似係近視散光加埋Max 1200
LASIK 再高啲好似1800
都係果句聽左講座驗眼先最實際

劃一收費

點解要做激光
唔做可逆轉果隻？

做到
我問過醫生，過千度都可以做
白內障都可以

上面講左
香港激光矯視中心

做之前要驗眼先
睇下適唔適合
如果唔適合醫生會唔建議你做

我諗主要都係價錢問題

度數深淺既分別係咪
削眼角膜多少既分別？

會唔會痛？

有人唔做想做狗

我 免費都唔做

植入式隱形眼鏡ICL?
成8萬 同埋宜家重係少人做，等唔切

得100度做唔做得

應該係啦，所以角膜愈厚愈好

得

聽完講坐係唔係可以即做

聽人講做左lasik玩唔到過山車

你唔驚 後遺症（十年後出現）

做果陣落左藥冇feel,做完個feel好似中學係枱訓壓住眼咁睇野濛查查同好似沙入眼咁

全部紀律部隊都=狗？

幾多度以下做到
利申過千

當初點解要做...

利申： 左右眼1000度近視 + 300 散光 戴咗20年眼鏡咩都慣曬。。。

1月有警犬大招

做完激光就訓啦

利申 4個月前做完

鬼叫有近視咩
比人打甩左眼鏡真係同盲差唔多

唔係有隻3-4萬？

之前高登有個post講 唔記得咩名

啱啱做完唔好玩電話，盡量合埋眼
識親有後遺症嘅都係做完第一日就玩電話
有個誇張到出街打邊爐

驗眼等醫生話你知最好
因為角膜厚度，有冇疤痕，有冇眼疾都有影響

巴打想做？
返6day 輪班重要比你地班友仔屌老母
可免則免啦

咁訓先，訓醒再答

支持樓主提供分享資訊同感受

討論區就係咁用

係咪要一年定半年近視冇加深先可以做？

我08年11月做

勸你呢幾個月都避免做d影響眼睛既野

尤其睇強光，直望太陽

12月15號做左， 依家睇野清楚，冇眼乾鬼影

Yes 度數穩定左先

巴打可唔可以講下有冇咩鬼影眼乾果啲？

多謝提醒，注意下先

恭喜

屌樓豬快d合埋眼 要休息一晚 全日合 如果唔係好易反彈

醒左...
好啦試下再訓
多謝提醒